美金計劃2.0

今日我撳咗$2500USD ，聽日繼續撳直至銀行戶口冇晒錢為止，有冇人跟機。

銀行得34.5
可以點換美金？